知唔知妙麗著衫要著咩碼？

Emma

M碼 ez

Haha

樓主個名

幾好 好過d幾頁後開估嘅垃圾笑話

咩2c

多謝

冇碼

Elma

嘩 呢個ok喎

笑到我爆肚

回帶西

搞到成地都係腸

可唔可以畫出腸.....唔明

無碼

條腸都跌埋出嚟啦喎

連登仔說：天氣終於轉涼了

成班癲佬眾首一堂

唔錯

呢個ok
唔好笑但唔會屌出聲先

OK

港大笑話王

巴打 我留意咗你好耐⋯⋯

好波清笑到我仆街

唔知要比咩反應

想屌妙麗

呢個ok wo

😂

幾好笑 ok

好撚好笑呀屌你老味

清d笑話都幾高汁

lm

哈你波突

唔爭氣咁笑左出黎

你又知嘅哈哈哈哈哈

好耐無見過咁高質素

搭單問一條，知唔知哮喘嘅人著咩碼

細碼 因為S碼

1/10